登:I don’t what I am signing. 「我都唔知道我簽緊乜」

Harris: Just sign it.

總統都可以做橡皮圖章
國會又專登休會比佢簽EO放題

你叫登粉情何以堪

Puppet

登粉404 Not Found

左膠：the BEST US president ever!

屌你民主黨放過人地老人家拜登啦
想佢臨老唔過得世咩

左膠：一定係侵粉配音移花接木

拍梗趣劇??

聽唔到

開大聲啲啦

唔緊要 簽錯左將台灣送比中共 左鳩會道歉認錯 勇於承擔

琴姐

準備內戰未

美國總加速師

前嗰排仲扎扎跳嘅愛登力呢

遲d簽文件賣返阿拉斯加俾俄佬

.... 老人痴呆..

佢幾時死

賀錦麗真係好想佢死

賀錦麗上到位又係一樣聽deep state話亂簽EO

登粉表示 anyone but trump

遲啲簽咗辭職信都唔知

唔似講緊呢句喎小心一陣炒車

真唔真唔重要啦

拜登只係一隻腦殘鹹濕阿伯

我乜鳩都聽唔到

78歲仲選乜鬼總統，果然比人夾上去

American deserve it

No one but trump得咁開心丫拿

睇唔到

Anyone but trump?

佢應該喺話”I don’t know where I’m signing”

Harris: “Sign anywhere”

我都唔知道我睇緊乜

Bin Laden未死去選應該都贏

屌手快打錯

係連登講呢啲

聽力師

老人痴呆都CLS!

C’mon man!

掌心雷

樓主唔pin?

一定關手快事啦

連登仔睇完hi咗就得啦

正常
佢嘅存在係話畀大家個全世界已經陷入反常

選之前已經玩緊哩味仲未玩厭
I'm Joe Biden/Jill Biden

登: 賀錦麗恰我老人家

班友嘅人生意義就係出呢啲精神鴉片post嚟自high
叫佢地面對現實同叫道友戒毒一樣咁難

佢自己當選前都講過
如果有意見不合時（Harris)
佢話佢就會有病然後Harris上

循例qoute FC打破氣氛

等緊侵侵。

笑撚死 果然成班弱智

會唔會係簽喺邊都得

睇埋d假片打飛機 同d廢老無分別

咪撚合理化

仆街，抄車
不過大家開心笑左半日就算啦

開到最大聲聽咗兩次耳都聾
但真心聽唔出

連登仔似乎無視登登做緊嘅嘢
重建美國經濟 對抗疫情
事實上美國人一路打緊疫苗開始見效
而整個世界對疫苗見效嘅事似乎無咩人討論
反而側重咗喺股市的波動以及炒作中中迷失方向 美港如是
最奇怪嘅係 呢類偏頗及散播仇恨嘅貼成日上 hit
企業應要有良心 連登喺追求人氣及營利嘅同時
都要顧及對年青人的教育層面

唔識咩叫笑話？

簽名都唔知簽係邊
仲要答佢求其搵個地方簽

疫苗邊度關佢事？
重建美國經濟？ 呢個星期有邊條eo 係做緊啊

美左：假片

點解要pin
我係聽到I don’t know what I am signing.

就算係WHERE又點
一個「總統」唔知簽名簽邊
係「大媒體」前提出哩啲問題

拜登上任即唔比起油管 奶登州新墨西哥州經濟準備仆街

拜登取消基石輸油管擴建計劃許可證 大量工人失業 杜魯多表示失望

重建美國經濟

民主黨進步緊
不分化

上面寫支那文，正常

John weak條賤種契弟呢

What 7 I sign

Ching由選前好聲好氣變到直接恥笑

左癌細胞：唔緊要，唔係侵就得！大愛嘅我，戀童、老人痴呆都接受到，係接受唔到侵

仲撚大獲，點撚樣求其搵個地方簽

真心咩都聽唔出

香港國際戰線fc 左未？

咪又係簽白紙

haha 簽咩都未諗到

好撚牽強

波台登粉又潛哂

新聞唔會播

打長篇大論夾帶私貨唱好拜登
疫苗實係拜登上任開始研發
又同左膠一樣想屌對家冇受教育

成個post都有陣幫港出聲味，仲好意思話藍絲腦殘

屌你都廢事
疫苗係牙侵既遺產黎
侵：人地國家整要2-3年 我地9個月

五毛blocked

其實樓主開埋呢d打飛機 post有乜意思

慢慢

連燈最多你呢d fake news自high傻仔

支持雕鳩敗登個樣上總統山成為第五代火影

啱呀
拜登就fake news 牙侵就屌佢老母

有名你叫社會垃圾

而家就開始將侵嘅成績移花接木落登度?
係咪要等多陣寫先啱呀

咁都聽到

愛登力又贏

快唔好等下個禮拜

美國人真有福

正
又有得對住呢D片打飛機
幫愛侵力多謝樓主

就算係咁講
佢第一日做官咩副總統都做過
有咩白宮文件未見過
又會唔知簽邊度囉

曲

白官掌心雷

份文件有佢個簽名, 根本你唔跟位簽都得

又炒車

岩岩上位就可以將經濟+疫苗歸功於拜登
睇黎閣下係一位智將

痴線

佢哋習慣啦
侵任內 經濟新高 失業率史上最低
佢哋就會話係奧巴馬做